點睇南韓有好多韓國仲係君主制既作品？

舊有《宮》，近有《The king》
係東亞黎講好似得南韓特別多呢類作品
係日本就好少見假想日本行共和制為背景既作品
中港台就比較多古裝劇，將君主制呢樣野變晒化石

M 底

皇后的部格都好好睇

因為君主立憲是好東西

因為東亞行君主立憲好唔好係一個值得討論嘅問題，韓國亦短暫經歷過大韓帝國，有人幻想平行世界冇出現大韓民國，仍然係帝國同君主立憲會點都好正常